講下你嘅網上交友經歷

以前最多係ICQ，或者xanga到留comment識人
到宜家tinder，好多交友apps
約出黎真人見果陣真係好似抽蛋咁，有驚有喜
大家都講下啲難忘經過呀

20年前網友見面好似犯法咁
成日有堆新聞廣告會洗你腦見網友好危險
由開始傾電話到約出黎好似未知既接觸咁
果個年代諗返起真係好PURE好TRUE

以家上網識人仲正常過搞gathering
本身同朋友既溝通都轉埋app text
時代既眼淚

64 ... 十個都有四個正常

好傾哥啲會突然消失已經冇期望

等緊見果個moment
定係見到果個moment先?

以前SMS真係好珍貴，會將所有句子打哂係同一個MSG
不過我身邊啲朋友都傳統啲，比較少網上識人

另外6個係?

你成日都遇到呢個情況?

都好多次了 有女神級有微胖級 甚少中伏 有同靚女拍過拖但多數都冇結果 可能冇咩自信

佢唔知點解勁老土約我睇鬼片，我真驚佢又唔敢拖我

頭像幾靚 吹咗好耐
換ig 發現照騙
即刻無mood 再傾

feel到你好唏噓咁，宜家仲多唔多網上識人?

好幸福呀，佢應該係老實人，唔想隨便拖

你係咪就係突然消失個啲人?

捉到佢了

隔咗一個星期unfollow大家

你係咪都試過遇到呢啲人呀?

係咪連朋友都唔想繼續做?

幾年前同ex分手 之後就玩tinder
個排玩到上癮咁 最癲試過一星期同五六個男仔出街
但最後發現真係冇幾多個真係鍾意或者夾得嚟
好多都出過一兩次街就覺得唔啱 感覺仲空虛.....

好彩最後遇到宜家男朋友 準備結婚了

試過做呢啲人...

睇黎你有唔錯嘅中獎經歷喎
但有無試過失望呀?

宜家呢個男朋友係tinder識既?
你都好識諗，最尾都諗通左唔好成日用

你果陣又係點呀?講下詳情

咁又唔係嘅 只係原意想識女朋友姐

你宜家仲有無網上識人呀?

都係假相得太過分 後來就唔再聯絡了

用tinder識咗另一半
拍咗兩年拖了

有呀 最新識咗個 換埋ig 好似唔錯咁 而家吹緊水

約人去太安樓掃街係咩玩法
之後仲要喺低調高手門口表白

原來現實真係會扮肚痛，以為拍戲先有
識耐啲安全啲呀

你地係真人見過?定係交換左ig個啲發現?

未同佢一齊之前，有無試過約其他人

ig...

用咩apps識嫁

聞住啲魚旦，沙嗲，串燒味，幾有風味

omi

然後係咪即刻unfollow左啦?

通常係咩年紀嫁?

IG識人怕唔怕尷尬呀?如果一陣有mutual friends
你下次可以試下約心儀對象唱K，然後錄哂佢

又冇 照傾多排先淡出

有得set 我自己就set 18-25

以前玩過whatsapp group 識到啲朋友keep到宜家成4 5年 諗起都覺得好神奇

諗落呢種其實都算係一種社交禮儀

宜家男朋友都係喺tinder識的
咁啱大家口味好似
記得第一次見面係睇譚詠麟演唱會
(前偶像 已割蓆)
一齊之前有晚大家由堅尼地城行去西灣河
大概傾咗兩個星期就一齊 好快手 怕走寶

無呀 因為原意只係想揾人吹下水
不過同佢傾咗一陣 有種 就係佢喇 嘅感覺
就約咗街

少聽呢個apps，算唔算多人用同埋易match呀?

都係嘅 其實大家都知咩事
不過咁做就好睇dd囉 比個下台階大家咁

whatsapp group可以點樣玩

其實肯願意一齊夜晚晚行咁遠，都算俾哂signal

第一次真人見緊唔緊張先

唔知係邊度搵到啲link 就入左啲30-40人嘅grp 跟住就成班一齊吹水 同宜家啲tg grp差唔多

係咪平時番工圈子細，都比較難真人識朋友呀?

中過美容雞伏

我覺得好過tinder（好多搵食/騙子）
都多人用 match要睇個人啦

心態好重要，一陣日掛夜掛對自己都唔係一件好事

咁過癮，但個群組其實係咩主題嫁?

有無錢銀損失先

做埋另一半，都十幾年

但就唔鼓勵用APPS識仔／女

你自己中意現實識人定係網上識人多啲

點解你唔鼓勵既

識到一大班好好嘅朋友
係職業 將來嘅路比咗好多方向同幫手我
咁就同佢地識咗就嚟5年 仲keep住出嚟食飯

冇咩主題 咩都傾 但又有啲人真係熟到會pm再繼續傾😂

如果真係好岩咀型，就快啲約佢啦

哇 行撚到腳都跛

現實會刺激啲
網上就方便啲

可能會鍾意現實掛
但現實圈子細未必咁易遇到

果陣你係咪都係入群組識人呀?
識到一班陪伴自己成長既人真係好開心嫁

確實網上識過唔少真心朋友。

但同時，亦都聽過太多唔愉快經歷。

有女仔FD，直頭APPS識人，比人劫財同打，上埋報紙。

有心人裝冇心人，有時防不勝防。

不過多唔多人係群組到搵另一半?

係 但我哋好鍾意行路散步傾計

有feel行極都唔會攰

係呀
全部人都係讀同一科 比咗好多梳屎我
有啲連登傾耐咗就交換tg就再識多啲人
好開心

有時番工圈子細都好難識到人

咁又無喎 反而佢緊張

所以最緊要都係要小心，觀察耐啲
同埋可以既話都問下朋友意見

巴打之前有無拍過拖呀?

連登有愛
好好珍惜呢班朋友呀

你又知佢緊張?

咁你有無用交友app？

最近*

你估下

生理時鐘

玩左一年交友app
大部份都Keep唔到contact
最長果個試過keep到幾個月
佢電腦野叻我電腦野又廢 試過幾次開teamviewer幫我執格式
Ig都交換埋 有一次差啲約到出嚟食飯
但下就話開始打風就cancel左 （係佢單方面cancel我）
自此之後佢冇約過我 傾多左一排佢又小左搵我
頂佢唔順就索性del佢contact
之後佢見到我冇咗Icon 然後就send段嘢黎同我講話其實我好好但係唔想拍拖
都on L 9

ICQ 年代會亂加人
識左個女仔 有次唔知做咩問
叫佢左上我屋企
上上下上左我張床度訓
總共上過我屋企2,3次左右

之後係某個論壇識左個女仔
KEEP左十幾年聯絡 直到依家

都試過係某論壇
識左幾個女仔
做左我女朋友
其中一個拍左5年拖

打機個D計埋既話
唔計一大班人既網聚
單獨見過既應該大約廿幾三十個

真係樣衰到想即走既
得一次不過我都無走到
中上既佔唔少

又試過有一個比左電話佢唔夠一星期
傾傾下唔岩feel 佢又勁無禮貌就直接block
點知佢打黎屌我好block鳩佢
仲話我無啦啦粒聲唔出block唔知我搞咩
我屌 block得擺明對佢冇興趣啦
唔通要打篇report同佢講唔岩嘴型既原因 同佢交代咩

下次都可能要認識耐啲先呀

生理時鐘即係?

三號喳
仲要話考慮掛三號
結果到夜晚10點幾先掛到三號...
嗰個風仲要全世界都知係弱雞到爆
其實嗰時真係死蠢 應該擺明意會到佢唔想約我啦

有時經過呢啲事，就會開始對好多野都唔係太想上心
不過你宜家仲有無網上識人呀?

總結黎講，巴打你人品應該幾好
起碼好多經歷都係開心既

依家用交友app
本著有表明係黃 我先會match
其實match得唔多 但如果唔本着呢個信念
傾完先發現原來佢一次發夢都冇出過
仲浪費自己時間
但又冇理由一開始就問人哋係咪黃 有冇去過發夢
唉 網上交友真係好煩

呢個故事都教訓你要小心識人呀，有時候俾左電話號碼會有好多手尾

有呀 之前用CMB
但打左句「光復香港時代革命」
然後再放咗幾張文宣圖
就即刻比個app 封左我帳
唔比我入番個app
所以依家淨係玩omi...
但有時真係唔知我自己問題定係乜嘢問題
永遠傾唔夠一個月就keep唔到contact
玩到唔想再玩

你好gay

原來都幾多人用omi
係呢個時候要識到岩key嘅人，可能要落多啲苦功呀

都唔知笑好定喊好 遇着個痴線的
仲要俾人用粗口鬧返轉頭
我一直唔用粗口鬧佢好俾面佢喇 真係垃圾 冇文化
講起就嬲

和平如果你有興趣繼續update你個進度，就tg傾啦

係 基本上都係開心多
雖然每次分手都好唔開心

好彩既係 都未試過比人放飛機
或者無啦啦唔見左人

頭先都有人講，網上交友都要好小心嫁，輕則騙財，重則騙色呀

咁你應該都唔差嘅
人大左諗番呢啲回憶會好開心

條友真係fuck fuck地
擺明係呃唔到你隻豬發爛渣
唔洗為呢啲人嬲！

宜加興啲咩app？之前用過tinder 全部都係sales

識，之後ICQ 傾，再約出來見，唔係好耐就拍拖

結左婚就十年，有一個小朋友

第一次見係叫佢幫我買件衫 跟住佢約左我出黎比件衫我順便食個飯 跟住就做左男朋友

上邊都有人提到用咩apps呀
咁你有無試過中伏呀?

感覺上好似以前個年代，網上識人好似易啲開花結果

hi 女學霸

成十幾年前啦

中學嗰陣用tinder
比同學扮女fake咗出嚟
約我去個地方結果喺度偷影我
最後擺埋上班gp 全校都知道
個個都笑我咁醜都竟然夠膽溝女

試過識一個人傾左好耐
佢都話對我有好感 我問佢係咪因為我頭像張相靚先係咁
佢話唔係 係難得有女仔同佢連線打機
其實佢好好㗎
係我自己衰，用假相呃咗佢先
然後到大家傾耐左都有感情
我先send咗千字文同佢解釋話自己點解用假相
其實因為我自己個樣唔靚 又冇拍過拖
所以先冇乜自信心用自己真相
到我同佢講完我嗰張係假相嘅時候
佢開始對我冷淡咗好多 之後就慢慢冇聯絡啦
而家一年了 到而家我都好後悔
如果一開始對自己有自信直接用真相
會唔會已經同佢一齊緊呢。。

你地傾左幾耐就約見面呀?

女學霸?

你真人樣唔樣衰

真係會好灰機呀，你之後仲有無用交友apps

溝咗條女返黎 e家一年
利伸：學生妹

絲打你唔好咁傻啦
如果佢係真係因為享受同你打機 而唔係樣
係咁嘅話你頭像係八兩金 佢都會約你出黎
學你話齋如果你一開始用真相
你可能連Match都match佢唔到添啊
咪又係一個外貌協會 你都唔洗唔開心
下個會更好

感受到你後悔個種感覺
要多啲相信自己呀，總會有人欣賞你既

你係用咩平台識到佢呀?

支那野 soul 上年4月玩溝到就停咗

試過對一條女有好感 條女成日好忙 唔知真定假 半年都係約過兩次 前幾日果段斷聯絡

發覺真係有好多交友apps，有好多都第一次聽

因為以前個陣上網識人
雖然好似睇落好易
但男女都會比較用心去傾
同埋交換MSN WHATSAPP個D
唔會突然話走就走

但依家係HMD個D
傾兩三句
傾一兩日 隨時就可以走人
走左又會好快有人再搵你

所以好多時根本都交唔到心
變晒做搵SP
因為一黎就可以換相 唔啱就下個 可以直接搵有車既
呢D同以前個種網上交友已經唔同

你岩
其實到而家我都忘記唔到佢
但我都要多謝佢 係佢先令我依家用真相去交友 ⋯
成日覺得因為我係欺騙左佢嘅真心 （可能唔係啦下 我太天真）
所以我自己唔可以再欺騙任何人

小學個陣好興個論壇個啲
咩同台sms免費就去自己個台個post搵網友sms
或者Fb鳩add一齊追星個啲人

youtube之前有好多交友app廣告可以試下

2日 果陣係瘋狂傾電話 由下午傾到凌晨三四點咁 大家本身係諗住當識個朋友 點知出完第一次之後就開始互flirt左幾日 就一齊左 宜家一齊左幾個月

依家用真相玩
暫時都多match
但暫時未有人約我出街囉 哈哈

佢係番緊學定係番緊工先?
Feel到你好失落

識過好多人 有一齊過亦有臨門撻Q
散咗做返好朋友都有
不過日傾夜傾好易上心
斷斷續續玩咗幾年app都改唔到呢個心態

太虛啦個感覺 有時你見完一個 出來前明明好傾，但見完可能大家唔想再聯絡， 未必係樣，可能係相處既感覺唔啱

個種反差， 關係既疏離， 會令人好空虛。

成個月文字好傾， 一日後突然大家冷漠， 關係一下就變左衰過唔識

勸大家，真實識人好過， 交友app , d 男女太多『選擇』， 唔會珍惜每個對話

下一分鐘就飛下一個

返工 大家有曾經送野比大家 但唔覺佢對我有feel

美容

金融

不要再說了

我想認真認識一個好簡單嘅女仔

但異性緣份極之差

好希望會同一個絲打遠走高飛 去英國開開心心過生活

現實和理想

放學ICU

佢有啲咩特質吸引到你呀?

你覺得自己幾時先唔會繼續玩?

橋唔怕舊

咁啱 我老公都係咁
估唔到佢次次都係用呢招

見到忍唔住覆你同我之前一樣
又係好難約但又好好傾 會成日覺得自己有機會
最尾我頂唔順自己斷聯但幾後悔
我明斷聯個下好難頂 特別係用咗咁多時間傾
最後得個吉 但係都要向前
如果你繼續玩apps唯有就係改變心態
老土都要咁講 所以我已經冇玩了
希望佢會搵返你啦
或者主動搵佢等自己死心

我有拖拍時就會唔玩
不過都開始越玩越疏
最近嗰啲好多都溝通唔到
蠢又要懶醒仲要串柒柒好有自信
俾我窒返轉頭又怒羞成惱

都有同感 大部份都經歷過
慢慢其實就會習慣
最尾睇你幾想拍拖囉我覺得
有人好想好想搵到另一半 自然就會沉溺落去
跟住不停受傷不停玩落去 其實好sad
真係及早抽身好過

最緊要受

行咗幾耐 有啲想試

呢個真
你唔提 都唔發覺我哋呢一代原來open左咁多

所以現實人與人之間的關係都真係實在好多

如果真係覺得唔得既話，頹一陣就好了

點樣差法呀，講少少黎聽下

對方係唔係好靚仔

好唔開心架，始終自己投入過，突然既反差，再同返你同事，朋友相處個種真實， 好似發左場夢咁

漸漸地，你自己都唔會認真得去邊

前幾年上網識個追星朋友 大家而家都唔係追本身嗰粒星 但到而家都係覺得佢同我價值觀最相似 仲熟過班中同大同

喺連登約絲打出黎，點知出到黎佢讀緊中三

你係Marco?

見面兩次就已經....

細心 對我好 同埋sweet sweet
對我好呢一點真係抵抗唔到

上年玩得最癲日日都出去見唔同人

連登識到依家女朋友

試過遇到痴線佬

我同佢講咗忙，無覆機

佢講咗幾版粗口鬧我

打機識左好多網友 有男有女 有幾個keep到好耐 間唔中約食飯 不過另外有d網友因為誤會而無聯絡 覺得好可惜

啱啱有個又係咁 玩左冇耐

打機識算唔算 台灣人黎
公會開咗tg/dc,傾傾下變inbox傾,依家做咗我女朋友

我玩親交友app都好似冇咗網絡咁

咁你條仆街臭系係抵屌

Hmd識到依家個男朋友 錫到我仆街
唔單止好錫我 仲要係個尖子
所有Academic嘅嘢都答到我
但一啲都唔書蟲feel 好風趣幽默 成日都氹到我勁開心
以前玩交友app真係冇諗過遇到咁好嘅人
玩咗一排更加係越嚟越頹 然後就識到佢
多謝個天係我最depress 嘅階段俾我識到佢
一齊經歷咗好多 由我以前日日喊去到依家日日都覺得好幸福
多謝我嘅200分男友 無論以後發生咩事我都會支持你
無論你以後旁邊嘅仲係咪我

其實而家用咩apps識人多 對上一次網上識人既已經係icq年代

係Grindr識咗個大5年嘅男仔
識咗大概三個月左右
但我知道佢係playboy
同佢相處冇乜安全感
都唔知點同佢繼續落去

都行咗六七個鐘 因為都好夜 所以有買枝嘢飲周街坐下 傾下計就唔覺耐 可以試下！

本身話要環港島 點知一齊咗幾年到宜家都未環得成

本來好抗拒網上交友，因為我覺得喺網絡世界可以隱藏身分講咩都得，但係唔可以喺現實見面，如果唔係就破壞咗呢種感覺

所以我以前會入連登啲tg group，入咗去之後剩係mon po睇人傾偈，睇到厭之後就quit，又搵下一個新嘅group

直到一次機緣巧合之下，我入咗一個新開嘅tg group，個group好似係for單身圍爐，點入到group先發現個group得三、四條友

個group咁細，我冇得唔出聲啦，於是鼓起勇氣同大家傾偈，後尾越嚟越多人入嚟，佢哋有搞谷聚，大家都不斷鼓勵我去，我先夠膽出嚟食飯

一出到嚟同大家見面，個個都好Nice，改變咗我對網上交友嘅睇法，同埋本來我份人好毒好摺，朋友都唔多個，平時好靜好少講嘢，同班谷友吹水吹得多令我唔再成日怕開口講嘢，呢樣對我嘅影響都幾大

所以真係好開心可以識到大家

我明會借啲意問對方有冇練體能
睇下佢係咪真係有出過去發夢

其他人眼中係正常樣 但我覺得佢好靚仔 長毛來

ICQ第1個FD係外國人, 一野就SEND咸野過黎

而家上網識人再正常不過
以前你同人講你條女係上網識, 比人笑都似....
D人會覺得你係現實識唔到女先要上網識

而家唔同哂. 我諗好多人都係咁, 特別係外國，因為根本人少既地方D人都好靠上網識人。係條街邊有咁多偶遇

以前冇whatsapp, ICQ/msn/xanga一半係識人(扭蛋)，一半係用嚟混熟啲啱啱識又唔係好熟嘅人，成功率以後者居多，因為已經見過，容易鎖定目標

都好多謝你分享番自己既經驗俾人知呀

有無咩原因係令你玩少左嫁

有咩老土

關係多左，但脆弱左

你幾歲

悶蛋如我 冇辦法 冇人愛

拎過好多個既contact
真係有約見過有8-9個左右
有啲可以keep到做朋友
有啲無聯絡
當中有兩個我係鐘意，但自己問題，係放棄左😭
亦有啲同我表白，比我拒絕左🙈
我寧願要個自己鐘意都唔想騎牛揾鹿，下個鐘意一定要表白，唔想自己放棄左先

文字傾，同電話傾，同見真人傾既感覺可以差好遠
見到面既互動其實係最實際
試過有啲傾左好耐好啱傾，但自己會無端端無左意慾去約佢同見既動力，有冇人話我知咩事🤦🏻‍♂️

點解睇鬼片係老土

我36歲

唔係好明老土係邊唔俾真係單純想睇鬼片咩 又唔一定係借鬼片有其他目的

好掛住佢呀。但無可能了

試過約左條女出嚟
佢又串我太瘦 我又串佢太矮
互串
見左一次之後就斷聯

諗番起個條女就火滾
就係個次之後 我即刻去做gym
做到衣家個人重左8kg
收皮啦！一野打爆你個哈比人啊

其實係app識到認真嘅人真係好好彩 絲打係咪因為現實生活識唔到男仔先玩app？

當初有朋友開左個連登tg gp 叫我入去玩下 搞下氣氛之類
（之後因為其他事同個位朋友無聯絡了）

但因為咁而識左一班新朋友 到依家都識左一年多啲了 無風無浪 想食咩玩咩都有人陪 幾開心

可以係網上搵到志同道合既人，其實好幸運

你幾歲呀

相認?

大家都覺得大家唔岩?

keep左個習慣幾耐?

盲啦盲啦

有無交換電話先

好空虛
高峰一個禮拜三個網友出街
keep住識人識左半年

諗番以前個啲online game真係好容易識到人

俾
不過我嗰陣問返佢
佢話係特登揀鬼片同我睇
等我有機會因為驚 捉實佢
但其實我係唔驚睇鬼片
最後我仲淡定過佢

兩個月啦直到同左而家男朋友一齊

點解無啦啦開始玩交友apps既

見到ex 見到舊同事
即刻鏟咗個App

異地戀會唔會難維繫呀?

永遠飛行模式

想人驚然後一嘢攬住佢嘛，佢話佢劇本就係咁但淆底唔敢攬

要好好珍惜佢啦咁

ICQ已經係陳年古董了

真
啱啱出icq年代個時網友真係最pure最true

以前玩金庸online，專pk一個人，成日互屌互p，跟住有一次喺元朗某網吧發現佢，大家冇互屌，之後反而成為好友，18年來keep住聯絡，間中出去摸杯底，不pk不相識，算幾奇特，可能大家現實世界都係廢人，有共鳴。

咪答左36歲，我唔覺得你有心同我傾落去

你地重有無home office?

唔知算唔算網上交友
真人互相知大家係邊個但未傾過偈
網上面開始傾偈先,
但其實由第一句開始大家已經互相知道呢個係對方
我諗係大家都怕羞唔敢真人面對面傾
傾左一排就真人出黎交流, 最後成功開始左

諗返覺得有少少on9, 但係又幾青春

如果真係唔岩，你都好好諗下仲繼唔繼續同佢聯絡呀

識到個真係好好既女朋友 同佢好夾
真係好鍾意佢

以前係存在好多幻想 心思思又唔知佢上唔上線
而家基本上24小時都可以text 又可以隨時交換相 fb ig起底又容易

校巴接仔算唔算

睇黎網上交友對你有好正面的影響
令到你真人面對面都大膽左，願意同人傾多啲
係一個好好既例子呀

大家都有啲暗號

個陣online game公會識左一班人 到依加都十二年
閒時節日食下飯 去下旅行 有時比人派炸彈咁囉
請飲個張枱仲要係公會名

細個收到呢啲其實都真係幾驚

可能十幾二十年後，又會有啲新模式出現

我仲記得洗讚小鴨鴨

你有無試過網上識人呀?

係呀，所以我覺得自己好好彩，第一次上網識人識到嘅都係好人，又Nice，令我對社交嘅睇法唔同咗，勇敢咗

果陣心唸，一裝icq開左個no. 咁快有人加
點知中伏
不過完全唔驚

基

香討識左位行家，原本只係telegram 吹水，吹左水分享工作煩惱約半年。之後先正式見面，然後開始有好感。見左唔夠一個月就開始有性關係

連登group識左女朋友番黎

巴打現實方面多唔多朋友嫁?
不過有時網上既關係就係咁虛無

見到面個下大家有咩反應

試過啦.. 傾傾下就斷 見過幾次面都無疾而終..
有D問我：你有冇揸車...
我話：冇呀.. 揸車好嘥錢...（但有物業，自己買的...）
女： 88.. blocked..
我： .....

人生第一次見嘅網友
就係依家嘅男朋友

不過有時第一次見就約睇戲，
有啲人會話爭緊啲交流

點樣呀你

係咪app就女神樣 ig就karen咁

一班高登朋友識咗10年
唔多見面，不過成日WhatsApp緊計
感覺好好呀

以為你地係良性果種鬥咀

變態佬

所以我覺得如果啱，傾左一段時間就要主動啲約見下
因為出黎見先真實
除非只想做個可以傾計既網友

我自己就係想識女仔
因為工作同朋友圈子基本無咩機會識到女仔
不過衰懶約😂 同埋近排疫情都唔知可以約去邊

以前小學係yahoo blog識
然後勁好傾 有時仲約出嚟
後尾中學讀同一間
但返而唔啱傾

夜晚行應該好爽 可惜我好撚驚曱甴

睇黎連登既tg gp令唔少人識多左朋友

想識小鳥依人 可愛嘅女仔

行街有時候會見到 好合眼緣

但就永遠都識唔到

但問題係

如果我主動問人攞電話 一定死緊

宜家仲有無keep住呀你

依家啲人好唔認真

幾年前玩左個交友app，不過個app好似都執埋粒

識咗條女最尾冇一齊，但俾咗頂帽佢男朋友帶
識咗個影響我一生價值觀嘅，Hurt到我仆街, 而家放低一切做咗friend
識咗我而家女朋友，好快五周年紀念🙊

冇

Ok正常囉
可能年紀大，我覺得朋友貴精不貴多
我好懶，唔想應酬啲一般關係既朋友
寧願keep住聯絡見面啲自己想維繫既好朋友

我都有時覺得好虛無
個人覺得唔好用太多精力同焦點，係未見過既人身上
當係識多個人傾下計
真係啱心水約出黎見，先係真正認識

但有無試過啲唔好既經歷呀?

未試過同人傾多過一個禮拜
衣家d人係咪咁難溝通

係咪怕佢地match到自己

都係一個網上交友正面的例子
你仲有無同佢地keep contact呀

識一個人 佢喺外地人
係一個幾靚仔嘅殘疾人士
見面嗰幾日都好似純愛漫畫情節咁

睇黎你地好有緣分，係現實世界都會撞到
不打不相識

岩岩電腦hanghang地，唔小心禁多左一下，唔好意思呀

Tinder識，第一下見到佢對住我傻笑
成個on9仔咁，仲話我同樣有啲唔同
我仲好緊張咁問佢靚左定樣衰左

你覺得唔真既原因係咩🤔

之前有個鐘意既都係有咁做
好多次都傾到勁夜
行勁多路😂
可惜最後放棄左

識過有條撚樣 自己起撚人乜豬牙狗牙雞嘅名/串鳩人就當講笑
人哋同搵佢講笑就嬲嬲豬

試過日日傾又flirt又報晒備 出過幾次街但可能大家都feel到冇咩發展空間 最後慢慢變已讀不回
都試過同人傾咗一排約見面 一見完對方就已經話想一齊 可惜太快都係接受唔到

手法層出不窮

你地果陣既關係 係咪同學呀?
聽你描述有啲似

你地係網上識左幾耐

以前唔同台又想sms既話
真係好燒錢

有少少難介定

睇到好酸

好開心，以前個種公會制度真係好好氣氛
大家一齊刷下怪，做下任又一日

肉便器

巴打介唔介意問下你幾歲

見到你咁多表情符號覺得你係變態淫底，但呢啲男仔反而鍾意

戴口罩先有自信嘅死毒撚

由好熟慢慢變番做陌路人個種感覺好奇妙

相對起男仔成日遇到呢啲事，好閒，明顯對你冇興趣了，或者有個更好嘅

識左我老婆

中學個陣打機識咗個哥哥
同佢交換MSN傾
後期仲開始埋SMS
個陣我對佢有啲意思
但佢追緊同班嘅一個女仔
成日同我分享佢追女仔嘅失敗事
睇到其實個心唔係咁開心
但係又要安慰佢
個年幾自己都冇同佢表白
整整下佢升咗上大專 就少咗聯絡我 最後直頭斷埋
我哋由頭到尾都冇見過對方個樣
不過唔知點解會咁好傾
有時都會諗起呢個人
唔知佢而家點呢

係咪我言談俾你嘅感覺好細個

點知原來係死毒撚

入黎諗住睇下有咩好笑野例如遇到肥婆果啲
點知個個都係講交友app點溝仔溝女

利申以前上高登果陣已經有約網友經驗
不過多數一班人網聚果啲
有約過食重慶咖哩 唱k bbq 單車
大部分都好撚毒 高矮肥瘦樣樣齊
有啲到而家都keep到好fd

都有試過1 on 1
果陣唔識死
明知條友成日係高登呃蝦條都照受約
可能諗住八卦下條友是咪好靚仔先呃到咁多蝦條
點知一出黎離遠見到 嘩屌矮到
佢戴住超都睇到佢對眼勁細
有啲似弱智咁
可能啲女貪佢有啲家境先落搭
唱k果陣佢越坐越埋 仲借啲椅攬我腰
本能反應即刻彈開 跟住佢都唔夠膽再痴埋黎
點知唱完k問我爆唔爆房
最後求其諗左個藉口鬆人
而家諗返果陣點解咁大膽

對

記得以前有個電視節目叫撳錢
個陣膽粗粗咁跟個同學入咗個msn群
每個人都有負責查一隻顏色嘅答案啱唔啱
個群人數唔多，唔係對每個人都有好深入認識
但叫做每晚都有個特定時間聚下吹下水咁

仲記得個群講好咗撳到錢要請食飯，但從來無人找數

怕唔怕繼續沉落去呀巴打

好簡單，但都好幸福呀

係咪都係tg gp?

越大個既關係，無論識朋友，定想識另一半，都同好多物質掛勾

之後仲有無試過見網友呀?

最難忘係中學素未謀面係Skout識左個男仔，每日返學前打電話比佢，放學又打比佢傾一陣，Keep左差不多成年，可惜一直無見過，後來失去contact，心入面有少少遺憾。

你地老是常出現嘅？

果陣點解會識到既?係咪 msn gp?

係呀

連登識

可能大個左，有D諗法都可能唔同左，就無咁岩傾

問人拎電話真係好緊張嫁

你兩個都傾完一大輪先見
最後唔岩
緊係玩到懷疑人生

玩魔獸世界2.0
一直無見過面
條友仲移民美國
係後尾返香港一齊食飯

你都啱既，不過識耐左太了解好易變左朋友
大家有意思又想了解多啲，但拖太耐又會無左一齊既衝動
我覺得自己太理智，係需要多啲衝動🙈

好難約呀，要佢放假
每次約都要預早大約兩星期
果陣咁耐以黎都見左8次左右
但每次都見好耐傾到好夜，同佢講野都好自然
WhatsApp 一定係我主動揾佢，佢唔會主動揾我
都有同佢暗示過，但佢係帶過左
有兩次都想當面同佢講，但又淆左底吞返
中間都有放棄過唔揾佢
後尾都忍唔住揾左佢
但最後自己覺得係佢心目中自己只係個好人
對我既感覺可能只係去到好感
自己無勇氣接受比佢當面拒絕無面同失敗
所以果陣放棄左

係咪成世都唔敢再溝女

你覺得交友apps整體對你好定係唔好

係咪現實都已經有朋友，所以唔洗點用

痴女type

之前睇過一啲唔知咩研究
都有講到人生到了某個年齡，淨番低個啲朋友，
就真係屬於keep到既朋友。
貴精不貴多係十分同意

係咪好快唔應機呀?

宜家仲有無同佢地gathering呀

我有5個keep到3個幾月喎，依家一直傾緊

之後個經過係點呀?

d女唔開話題
覆親都幾隻字
比你都冇癮啦

唔緊要🥺

發覺呢度都好多人tinder識到另一半

同時傾5個?

一係gay佬一係痴女

難忘係第一次一大班人Gathering。
包Cafe場真心超伏，又貴又唔好食。
到而家得返一個仲有保持聯絡。

有意義咩咁傾法

網上咩人都有，最緊要唔好激親自己呀

timing真係好重要，有時太快唔得，太慢都係唔得

但真人見個感覺，佢係咪已經好chur咁?

why

屌點解我識親既女都唔撚開話題

我自己覺得人同人之間既關係，點都係有起有跌

試過同人傾咗唔夠兩日就話換ig
我話遲下先，佢嬲lol 笑死
佢話我驚佢食咗我

識佢之前仲有無見過其他網友呀?

都係食飯去街
大家有feel但唔會發展
事實上佢都追求者眾
依加係唔太常聯絡嘅“特別”好朋友
無乜網上交友經驗
一黎就咁深刻 好感恩

都有啲可惜，但你有無佢聯絡方法呀?
人生總有唔少過客

有冇人真係搵到自己媽媽

無呀，就咁睇你經歷，以為你已經好大個

傾左一個月 每日都傾幾個鐘電話
BB 真係好鍾意你呀
Blu blu blu

你真係好大膽呀明知有陷阱都照去
不過睇番你網上交友既經歷都係開心既

我都係因為追星而識咗同我算係最frd嘅朋友 真係熟過啲同學

屌你咩

中學個陣既關係永遠都係最pure最true

識到一個紅顏知己(網戀散咗後來變到好frd，計落都識咗7,8年)同而加女朋友(而加一齊無耐，識咗兩個月之後一齊)

我都記得個節目好似係會派獎金個啲
可能網上啲人易啲走數

朋友唔算多，但知心有幾個
咩都夠啦
雖然A0

個陣仲要有個中一就出黎食糖水 講緊係十幾年前
依加都大個仔
依加想識一班人真係好難

約左個Kong u讀psychology既港女
同佢傾下英文既野
屌 佢話美式口音最正宗
跟住話我可唔可用d深既英文字
咁樣突顯自己高貴啲
總知講講下中文又夾d英文
又話自己之前識左個lawyer好好傾
陸陸續續都識咗幾個Kong u
感覺個個都好拜金
究竟拜金既人會入Kong u定入完Kong u會變拜金

入hku唔拜金會比人杯

KongU 得兩種人 一種係有錢人一種係想變成有錢人

傾咗幾個月大家笑點勁似 好啱傾
但係條友唔敢真人見面

網上既關係比較容易話斷就斷

你問緊我地?

第二次相認?

果陣個gp係咩主題嫁?都係打機gp?

盲啦盲啦盲啦

屌好撚羨慕

宜家其實係咪仲好多人玩緊?

求心理陰影面積

你覺得點解有個種空虛感既

hi
OK
知道
嗯

應該仲有好多

係連登識嘅傾左兩年然後有日佢粒聲唔出消失左
好想知你最近點

果樣係咩興趣黎嫁
有時一單誤會，爭吵，可以破壞成個gp

都係網友聚會?

識過一個傾撚左幾個月，出到黎發現用假相，連屋企、份工、成長背景 全撚部都係假 屌你老母 我連佢真名係咩都唔知，當時即刻block 9晒所有野

另一個 話做教師 無交換過相 出到黎應該大我十年，勁多白頭髮，食個飯本身無事，當識朋友，點知成餐飯係咁話d人溝佢係睇中佢層樓，屌你老母 我有幾多樓我都要諗一陣呀，食完，話想去飲杯野，原來一早book左地方，我借d意頭也不回地自己返左屋企

唔好意思激動左少少

有識過好cute既、好善良既女仔

係舊登識過一個好後生既豬肉佬巴打、識過幾個漂書會巴絲，好彩都係正常人

target咩年紀

個種深刻睇黎都係 正面既影響喎

無聊down咗唔洗出樣嘅app諗住上去鳩up 點知條友一樣咁鳩 跟住互相鳩up 大家都咁鳩就keep住傾最後沉埋船好彩佢都一樣 唔係就真係做咗戇鳩仔 交友app真係可一不可再

個廣告真係好岩時候

鳩up都沉

ching 有心

有共同興趣感覺上容易有連繫啲

soulmate有kiss過
有啲人唔一齊反而段關係更長久

congrats!
識左幾耐呀你地

我估你係咪打機識嫁?

交友app 年齡range

好好把握時間裝備自己
總會開花既

玩online game約左50人出嚟燒嘢食

成個氣氛都好似比較難
始終新一代玩既野又好似唔同左

好似不斷repeat緊啲步驟咁 同埋再加上啲人好心急 見一兩次就要確立關係 好速食咁

有雞先定係有蛋先
永遠都無結論

我冇玩交友app喎

中學時期都試過成clan人一齊出黎

原來覆錯

你覺得係咩原因呢?

下次要小心啲啦，始終知人口面不知心

膚淺

你地係咩平台傾嫁?

10個有八個都唔啱傾
仲有好多痴線佬
傾唔夠幾句直頭問你人工幾多
cls

一直keep住覆錯

唔緊要

我以為你誤會咗我玩交友app

真係痴線 狂鬧 騷擾咗我一排

頭兩段經歷我估都係常見既，
所以有時有啲野真係唔可以盡信，
要自己去觀察多啲

咩意思

最緊要識得抽身呀

愛情既保鮮期真係好浮動
可以永遠防腐，
或者第日到期

FF個場面果下，唔小心笑左
認唔認得哂D人樣?

上邊都有唔少成功既經歷，你都可以參考下
試下自己調慢啲個步伐

人口普查訪問員既感覺

好多年前玩online game入公會
咁啱識到幾個係香港人又同年
就想幾個一齊約出黎唱k
當年仲停留喺成日有人宣傳見網友好危險
所以要呃屋企人係約同學
自己都好淆 拉多個同學去
同埋唔會互換fb咁
真係對個樣0概念
喺地鐵站等果時
望住行出黎d人估估下到底係邊個
種感覺真係好正
最後無伏 一見如故 好好傾 之後次次放大假都約出黎玩
到而家已經八年 仲未斷
而家網絡發展成咁 應該好難再有呢d經歷lu

最後點樣解決件事

呀，擺烏龍左
你地宜家係咪成功一齊左啦?

宜家網絡都有唔少危機，所以小心啲都岩既。
慶幸你都有段開心既經歷

唔知算唔算係 始終開始得太快

Game入面frd嘅會深印象啲 仇家都有嘅 咪笑笑口過去拍下膊頭問候下佢：原來就係你條撚樣
好美好嘅回憶 以後唔會再有機會

或者再觀察耐啲，然後開心見誠同佢傾下會好啲既

毒撚，未成功約過出黎

而家d網友感覺好無神秘感

玩左2年，全部都係交換相/見完面之後收皮
係好撚現實 已經決定放棄
但而家武肺搞成咁 都唔知點撚樣係現實識人

網上嘅好兄弟約到出尼發現冇j

笑左上邊有位巴打既分享同你有D似，又係同仇家變到好fd

你自己有無嘗試過呀

特別交友apps，大大幅相係到，都比較難有神秘感

女扮男?

巴打睇黎有好多唔愉快既經歷

我認
鍾意靚野自然不過

傾咗2個幾月
前幾個禮拜想約佢
佢話等幾日先
我嗰日再問嘅時候 佢冇覆到
我自動自覺收皮

唔想出嚟就比人屌

你老味，宜家d美容鴨真係惡過狗

Yes

真心 樣唔掂真係唔好玩呢d 好傷自尊心
平時換完相即比人block都算撚數
就算晚晚傾電話，好岩傾，出到黎氣氛好好
最後都唔會有好結果 係連朋友都做唔成
呢個世界就係咁
好羨慕有時係街見到啲柒頭拖住條唔錯既女
雖然我都好撚肯定佢地唔會係網上識

好frd變仇家都試過出嚟飲嘢個frd借醉同條女表白，跟住個女仔話鍾意我，唔會同佢一齊CLS 搞到我要棄game避開呢兩條蛋散

試過約個傾左個令禮拜嘅人出嚟睇演唱會，佢平時講嘢都有啲大男人，但係我又幻想佢係韓劇啲霸道暖男出到黎果陣佢又遲到又話要食野，就開場果陣叫佢食快啲，佢又講埋啲咩女人真係累人，一陣個位唔靚打鳩我之類最後零交流咁睇完個演唱會，拜拜都冇講就走果隻

Tg

好慘諗得太完美直插谷底

至少中左一半
霸道男

cmb 冇乜人搵，得個一兩個，有一個主動同我say hi，傾咗一陣計，回得勁慢，隔一兩日先覆一次，之後傾吓傾吓主動離開聊天室，自問冇講錯啲咩，可能講嘢唔搞笑唔吸引掛

另一個hi我，跟住我hi返佢啦, 跟住就冇再回應啦

有好多都撳咗心心之後都冇回覆

睇來係我個樣嘅問題？

每次出去見新date之前嗰刻
都會好後悔好唔想出
心諗唉屌又要戴返個面具
又要講自己嘅嘢多一次
變咗好似好形式化咁
有冇人有同咁

好少啦 年紀大 後生女都唔吼自己啦

同男朋友skout識 好快一齊咗 依家差唔多兩年了

啲男仔相好鍾意影到自己好高 大隻
冇話特別問佢哋幾高
出到嚟發現得16頭cm

有啲男仔出到嚟摸身摸勢
Patpat附近都會hi下
第一次見已經係咁
拖手hi pat 腰 膊頭
唯有尷尷尬尬自己彈開啲

我覺得4個比多左
2個差唔多

我都試過晚晚傾 好岩傾傾得好開心
結果出到黎 成餐飯都有講有笑 完全同網上傾果陣一樣
仲諗住開開心心 食完飯再同佢行下街
點知一食完已經feel到佢急急腳想走
返到去又hea覆慢覆，到夜晚再打比佢直情cut9我線
網上情緣就係咁 好撚現實好撚無稽
話撚知幾好傾傾左幾耐 你髮線高少少 身高矮幾cm就朋友都唔洗做

睇某youtuber 而識左一班人
雖然同個堆人好多都冇再聯絡
但係仲有聯絡個班依家變左最熟個班fd
真係變到成家人咁

社工你假膠？

我8.0開始無玩

傾幾傾就話要見面，唔見就消失，應該係轉移目標吧

你啱呀
其實要做到flirt得黎唔好咁期望🙈
之前有flirt好自然投入左情感
諗住以朋友關係認識又真係不自覺fd zone左佢😂
你講出左我既問題

你果次見左幾次就一齊左

小學跑online 識咁啱之後讀同一間u 出到嚟做嘢都有keep contact

特別係當是旦一方開始hea覆、隔好耐先覆就已經知咩事了 跟住另一方就會做返同樣嘅嘢

通常冇全身相
就咁影樣影操上身果啲都唔高

140 char limit，長得滯要俾兩次錢

Icq識d女好參次，哥時都係去宿營識女多，後期有tinder就識好多女，仲識到而家老婆。

可能慢熱 同常係d女約我出去先 我一唔出就消失埋

以前打機識到唔少人，男女都有
不過唔知點解好少人同我交換Contact
亦都Keep唔到落去
隻Game收左皮都唔知點先搵到佢地

Omi 識左個幼教
晚晚都要同 唔同係app 識既男仔出街
仲要成日開房玩
佢住荃灣私樓

某個Post開telegram group，之後無意中就拍拖了
無咩特別意圖 其實果時只係想吹下水

咁巴打係咪覺得自己個樣出左事?

識咗依家個男朋友
玩左app一兩個星期，識咗佢
傾咗一兩日whatsapp
打傳說想開咪玩就打咗電話傾
傾下傾下好夾就一齊咗

可惜係我從來未見過就一齊咗
佢識咗我之後就飛翻咗英國

男朋友你肯翻黎香港未

ICQ 年代add 咗個大哥幾好傾

間中會一齊網上捉圍棋

佢重share 過李天命片俾我

後尾佢冇再用，offline留咗contact

點知個吓hang 機，reboot 完冇咗message，從此失去聯絡

想問下你地開1場白多數講咩

網戀唔好咁痴線啦大佬

Tinder 識左依加男朋友係瘦過張相，不過相似度有90%，幾滿意。

$$

我都覺得好痴線，不過你情我願啫
難得揾到一個夾嘅人，唔通因為距離就放棄咩
而且仲要日日都好開心

果個年代真係好撚正
online game軍團網聚 出到黎好多大哥哥大姐姐
知你讀緊書會幫你俾埋食飯錢

wfh太悶 搵人傾下計

喺app 識女

暫時遇親啲pk 都係做護士

老師唔多識溝通，反應重少過普通人

寫住搵serious relationship 係好serious 咁問你人工/ 條件

好怕遇到工作狂，可以忙到幾日/一兩星期先覆，唔知你想斷定想繼續傾

最特別一次約到個lesbian 出嚟食飯，佢重肯幫我研究吓點溝女

未見過真人？

依家依個見過幾次🤭
玩咩識嫁

我都想玩交友apps玩到可以約到人出黎

- ICQ，識左個女校生，拖左幾日手仔就 BYEBYE
- ICQ，識左個越南妹，話黎香港玩想識香港人，帶佢玩左一日
- YAHOO GAME，識左個MK好，電話係咁傾淫野，無約過出黎

13,14歲個時玩討論區有識人

1. 識左個18歲既哥哥,個覺得佢好老,
而家諗返佢個時係走mk路線,有約過出黎唱K
仲記得佢唱Eason既綿綿,出過一次就冇聯絡

2.識左個中七既男仔,我仲專登去屯門搵佢
佢帶左個同學出黎,仲請我食飯
我生日佢仲有寄隻公仔去我屋企俾我
慢慢就冇左聯絡,但我仲記得佢同我講佢叫咩名
不過唔知真名定假名,大個想試下搵返佢,但發現搵一個人都幾難

3.中三又係上網識左個男仔,開始人生第一次既網戀
住同一區但未見過面,成日係電話唔俾我去玩,又唔俾我同fd去宿營
一個月都冇就完左,勁兒嬉

而家大左就覺得自己幾好彩,冇遇到壞人

我都係玩tinder
不過近期無咩玩，好多假ACC
見左幾多次啦

溝唔到女就屌9 d女係雞的青頭仔

be yourself
感覺同個圈子同自己冇overlap 嘅人都要戴面具係左火

咁可以見多幾次相處多啲先

你會係亂咁like定係會認真睇info ?

我fd搞緊個識朋友平台
佢叫我幫佢放上連登
懶得幫佢開post 大家去睇下
勿屌

女仔fd介紹我玩

佢話女仔係易match好多

有，但傾親三日內都問我有無做facial
已經開始怕

前排dse 完咗等上大學幾個月好悶就玩下交友app 涉下時間
次次搵到啱傾嘅樣都好柒，所以基本上我都係直接unfol 同埋都費事認真發展
之後依家上咗大學就冇玩了，因為真係太多機會識人

喺連登識到現任女朋友

除左識到ex 之外都仲有一班真朋友
以前打機識左班人 有d 香港人又有d 台灣人
香港呢邊都成日約出黎玩
keep 左幾年終於有一次約得成去台灣網聚
雖然幾年黎幾乎日日傾計但係第一次見都係有D怕羞
好快就熟返 好似平時online 咁講笑

一齊咗幾耐先結婚？

啱呀
時間性都好重要
只果下大家想傾又得閒

第一次見面就一見鐘情 過左半年一齊左

好彩我冇約過佢出嚟 如果唔係可能佢都會急急腳走

點解要假面具
又唔係見工
想俾好印象人正常
但自自然然仲好啦

都見過唔少身高身材幾吸引嘅支那妹
有時真係覺得如果唔怕支那話/小粉紅嘅話去鄰國食女真係正好多
喺香港食女係地獄級

廣告？呢個app大把假人波，又多大陸人。

因為玩手機驚係kekeke識到班網友
大部分台灣人黎
後尾kekeke執左 轉曬去discord
不過個group大部分人都仲係度
加埋差唔多6年了
雖然一次都未見過

試過玩app比人問我係咪踢波
我:?
佢:我見你大脾以為你踢波
利申真絲

冇啊 有男朋友之後都冇玩交友app啦

玩howsyourdate識到宜家男朋友 完全係意料之外 之前都有玩過tinder 但玩到好攰

認真？

比tinder好
咩app都有騙子
match就睇樣啦

我就無比錢 match 到2x個

靚仔嘅 又高又大隻J撚死人

可唔可以唔好咁Gay

網友唔一定要交友app識既

一係試下轉下apps，或者從其他網上渠道識下人呀
我覺得樣對某啲人而言，可能係重要的因素，但唔會係全部
相信你會係下一個成功既例子

你咁講開，好似見工面試咁

咁現實中你自己個社交圈子大唔大呀

呢個apps宜家好似消失左咁，前幾年都見幾多人用

會唔會係你覆得太hea人哋傾到心淡

每一次同陌生人既網上對話，其實都要有心理準備可能係最後一次

影相技巧高超
呢啲情況都最好嚴正拒絕呀

睇到呢個經歷笑咗出嚟

不過對方都收藏得幾好，都面不改容咁傾計

又有相認?

呢個識既方法比較少聽到

謝謝你

舊式個種online game先大機會有呢啲經歷

係呀
變左大家好似選擇多左
變得無咁專注
有時玩到幾灰，會del左佢
但又無咩其他途徑

但如果識到個啱既真係幾開心😃

好多人可能偏向「速食」

呀，睇過，字海真係好恐怖

好有緣，跑原來都可以咁好玩

你有無試過做hea覆人個個呀

所以有時有啲位係有路可尋

不過有樣都開心既，起碼就咁聽，唔覺你有唔開心既經歷

呢層真係唔知，又長知識了

點解會無啦啦有宿營既

所以有時太主動都唔係一件好事

我都有呢種感覺，以前公會啲人唔見哂了

叫佢都睇下呢個post，做下防範呀

個陣真係自覺好啱傾 諗住佢係最後一個上網識嘅人 自此之後一直就唔敢再上網識人

8年大家中間應該有拍過拖?

我哋緣份已盡 從此成為陌路人

我見都有啲行山，玩boardgame既tg gp

你地仲keep唔keep到
都幾可歌可泣

唔知佢睇唔睇到呢個post
如果睇到就好了，你地可以相認下

hi

類似果d啦
但其實出到黎啲人係唔太正常
如果無任何篩選

佢係咪叫peter

玩online game同人結情，交換完FB即刻同我分手

大家彼此係對方心中應該都有一個特別的位置

我發覺好多人都掛住online game個種網聚，
感覺好溫馨

咁咪好難專心工作囉

你覺得最好傾既係邊一類人

網上交友個前提應該係未見過真人既

首先你要揀張吸引人既相
例如專心做緊某一啲野既moment

一擊即中?
第一個match就係佢?

你覺得以前定係宜家易啲

yahoo game我都有玩
通常係玩桌球

因為果個年代真係好美好
後生仔大家出到黎就係傾下game 動畫 返學返工
而家每日都好辛苦

Keep到呀 大家都俾心機維繫~ 就算隔好遠都好有安全感，比起以前嘅男朋友就算係香港都無也安全感同成日都鬧交，現任真係夾好多

都已經好好了，起碼都會有時間中出下街咁

lm

最多37

網戀其實都幾得意，又實在又虛幻既感覺
好似有個人陪住你，但明明又好三唔識七
希望你個中七男仔見到呢個post，會搵番你啦

俾你亂入左，不過唔緊要啦
你朋友開呢個平台有無話有咩初衷，目的嫁?

唔會搵到啦,講緊十幾年前
我都廿尾

其實你轉個諗法，起碼你都係投放左三日的心機
聽過有啲會再傾耐啲再引你入局

大學係一個好好既圈子，好好享受呢4年呀

你又係點樣識嫁

以前打機識落一大班
而家都仲有聯絡, 15年了

另外11歲玩icq亂ADD ADD左個女仔
都係keep到而家 今年我地都28歲

宜家你地既關係仲keep唔keep到呀

成日都係咁

其實都幾肉痛
事後諗番，你係咪有一刻，寧願佢唔講?

個時得閒冇野做開po，跟住佢入咗嚟留言，傾吓傾吓就交換tg

有無人用係meet up 啲group識？
感覺一班人去搵好過單對單

你應該係去到最遠網聚既人

係咩平台識嫁你地

你係香港係咪都有啲唔愉快既經歷呢

有無諗過玩現實約下佢地呀

係咪即刻嬲左

不了
等佢集郵 出事先識教訓
佢都A7+ 同26歲 咁大個人 自己識諗

因為我fd單身既(個人覺得高質
佢見到ig有啲咁既平台 但好多都係中學生
佢覺得玩tinder又好似唔係幾睇到人哋自我介紹 又要等人match翻你先有得傾
咁不如佢開一個專for 18歲以上 幫人識朋友既時候又可以filter左啲奇怪人
好似係咁

想識

可唔可以形容下果種攰係點樣嫁

好熱血，大家互相見證住大家既成長

咁巧合，你地有無相認番

正常

都係我自己既睇法，未必完全作準嫁

睇黎佢都傷害得你幾深

依家女朋友係連登識

可以寫篇散文集

其實果啲人係點樣嫁

約過香港果d
被婉絕左

你覺得個問題係fb到?

識番同性係咪舒服啲

感覺越玩越空虛咁 match完傾完約左一次就會完 係咁loop
玩howsyourdate無左自己揀個部分 感覺靠運氣多d
又見唔到樣 當初同男朋友係好啱傾傾好耐先約出黎 感覺認真d(?)

無野無可能既

因為我嘅網友都係交友app識
所以冇咩其他嘅網友

15年既感情，差不多係成個小學加中學既階段呀

巴打應該幾識講野

真
返左幾日學已經識咗30個人以上
不過前提係你要肯去social 先得

因為有好多嘢大家都好似 個感覺好神奇當時係諗住可以深交

多啲人可能無咁大壓力，舒服啲

online點social?

叫佢加油努力啲營運下

算把啦，班女咪又係睇樣做人識過十幾個二十個都係咁，一係就傾傾下消失，一係就hea覆到你冇心情，一係就見完一次面之後block以前自己太顧及對方，對方一有msg就即刻回，又一心一意好努力咁令對方開心，不過經歷過咁多人之後都知道喺網上識人好心係冇好報嘅，所以而家都係hea住玩我想覆佢先至覆就算，唔交心出黎就冇事了

一來啦，二來中襯嘅都係好細數目(多人中多人分) 仲請乜鬼

真係有好多人係連登識女朋友

有女未

以前玩勁舞 識左成大班frd
都起碼識左5年
而家仲keep住成日見 大家對對方都好好

最伏係護士女

返晚已經夠躁

我本身個系嘅組爸組媽約食飯，已經識咗十幾個
跟著再join 咗唔同系嘅Orientation 活動，玩下game 咁，再識多十幾個，重要咁啱識到兩三個係隔離U 搭friend一齊過黎玩， 直接識多幾個其他U 嘅人

正常 之前telegram約一班人出嚟
靚果啲唔出聲都狂俾人聊 有啲好外向 個樣mama俾人當小丑 不過啲啲好正常的 平常心啦

Ok啦我都覺得識到佢好神奇

教下你 唔好對女仔好 做返自己就得
對鐘意嘅人太好只會當係係女人
做朋友最岩

High school嗰時玩online game
識咗個係新加坡都係讀緊high school嘅人
傾計佢話報咗加拿大嘅U
(我當時已經係加拿大)
之後入埋同一間U
飛過嚟嗰時仲幫我帶條煙 都幾好人

e家果個幾好
之前果d就唔好提
不過真心香港以外嘅女都健談d

有故聽？

8年前識咗我老公
屎忽痕DL咗個APP都冇乜點開,點知一開就識咗佢

咩意思？關校長咩事

前者打機後者玩app

唔係淨係講人身安全，仲有呃感情嗰種唔安全。

個PO已經起碼有20個CM，
話好多時啲人傾傾下失蹤。

投入大量時間／心機希望落去，
吉都冇。

所以家下遇親00後，我都叫佢地咪用，實在潛在太多風險。.

用得就預咗好似人長期賭博，冇人擔保你有好下場。心驚膽怕，不如唔好用。

醫護個圈好細
最忌食同行
一分手下秒隔離醫院啲人都知曬

有個傾左兩星期見幾好傾諗住約，點知話太快，同你傾夠兩年先出好冇

Tinda識 點知出到黎係女神
性格好好 諗既野都好似
最緊要2個都係黃
Keep住傾左半年就一齊左

即興係HMD約人飲野

有識到絲打 都有遇到肥婆

因為佢揀男女都match, 傾傾吓佢先講

之後我話佢呃咗我，屈佢出嚟請食飯

路過tg post
跟住同現任傾咗半年先開樣同約見面

好難唔用. 睇外國啲婚姻有超過一半都係dating app 到識

啲調查，我麻麻信。因為我美國幾個朋友(22-50都有)，都話上網／APPS識人勁難，又係大多騙子，或者傾傾下走咗人。

問過佢地識人有冇成功例子，全部都話好少。

會講吓自己嘢，又會問返你嘢

有互動，唔淨係我問佢答

同埋真係有心識人

明明冇諗過出嚟，就唔好話遲啲先/了解吓先

可以咁講啦

係呀。
Forum Gathering。

見網友就好多不同類型都見過。

通常肯見嘅傾最多一個月都肯見，唔肯嘅傾幾耐都唔肯

但佢唔會直接拒絕，照同你傾氹住你，幫佢解悶

試過有一次個女仔除左把聲之外
眼耳口鼻 身型 完全同張相有極大分別
跟住一食完飯即走 跟住怕左

中四嗰陣join 過舊登d gp 有一齊出去踩下車
不過僧多粥少，d 女好快比人mark 曬

依家個女朋友係app 識，相處得好開心咩都拎出嚟講

有啲跟本唔算太過港女，係神經病。
港女我接受到，佢哋都係想要啲安全感。

搵到啱feel,一齊到嘅
機率難過中獎😅

傾果半年大家有見過面嗎

我好多年前玩game，識過一個大我7年嘅男仔
成日同佢msn、傾電話
可以同佢請到好深入嘅話題
大家失戀、有咩啱開心都會同大家講

有次佢岩岩分手，想同我約出黎見
見左面個感覺就唔同哂，冇咁好傾
仲要食緊飯成日掛住睇手機

番去之後，佢仲問我覺得佢點？會唔會有feel
我好客套答左佢，之後就冇再聯絡

其實諗返轉頭，我寧願唔好見

傻啦
你一開始用真相佢分分鐘唔會同你傾
唔係話你唔靚
係好明顯佢真係因為你張相靚先搵你

如果真係唔介意
你如花佢都照同你打機吹水啦屌

以前真係單純交友
基本上唔會約出黎
因為我真係好撚怕醜
online傾到龍飛鳳舞
一出到黎衰過啞咗咁

真係都可以keep到好長時間
但不知不覺間就自然咁少咗聯絡

所以依家冇朋友

識左個人傾得幾開心
但係我份人係個孤獨撚
同佢講左以後唔傾
但係佢當冇嘢發生 繼續搵我
我點做好

中過伏係會有陰影

喺高登識咗一班相同愛好嘅人
成為咗十年嘅好朋友
諗返都好感動

份工唔係好忙
有啲傾左兩三個星期唔夠膽攞ig wtsapp

我真係會直接問佢有冇政治顏色
不論深淺係黃就ok
藍就冇咩點見到
但問問下會發現好多「中立」
話咩「我做xxx呢一行唔理政治」
又有啲話「顏色唔係我留意嘅野」
一係就話「做咩都冇用/兩邊都唔啱」

真實又唔係冇朋友
如果唔啱顏色佢幾靚都冇用

一陣個位唔靚打鳩你

我都覺 同埋有其他太多新嘅交友apps

只係覺得 啲男人可唔可以主動小小約我出黎
一直傾落去但又唔約
其實冇意思
已經比晒singal 係ig出post話想睇電影
都可以無動於衷 我無言

連登傾計呢啲都係網友黎
同女仔都可以做網友

我網上識果位 傾左半年先約出來見

有個有全身相 坐喺地 低炒
影到好高 都係假嘅

絲打覺得兩人再觀察嗎

我同ex一齊之前都係直接問佢政治立場
佢自己答黃絲
點知佢會讚林鄭某啲方面做到野
為工作（但都係公餘時間，自願性質）幫民建聯、新民黨啲仆街助選
同我拗警察有好人（佢有親戚係）
雖然係2019前
但2014後同我講啲咁既野真係邊忽黃

坐都不作準啦
仲要男人老狗地下低炒

點解最pk係護士？

係，知道喇巴打

我同男友都係喺tg post識，一齊咗兩年幾了

安全感同物質

好在佢做左你ex

所以有人講完顏色自己都要花時間了解下佢
而家我都match左個人自稱黃
但又會讚藍店好食同係咁讚大陸牌子野

睇到我R晒頭
定係而家興扮黃識人

有啲人自以為黃但其實係豬/on9

我以前都唔知原來男仔都有假相
樣同身高身形都係fake

通常唔提身高=唔夠170

一矮過170就比人hea

我自己161
165-170都可接受
但平排或者矮過我就難啲

咁一齊左之後發覺唔啱都無辦法
唔一齊左相處下先，有啲野唔會知

宜家啲交友app真係唔好用 又外協又約炮 好少搵到認真識個朋水

搵到又點

只有在散步的時候我們真正的談話

我168 個男仔170嘅都係做朋友算啦

但係街見好多係咁
女唔矮（唔係十分超高）、隔離個男都係平排

😂 你約其實都無咩野

自己~164 >174先覺得ok

我覺得呢啲通常都現實識 上網識太高要求

食屎啦

而家男友174岩岩好

好多女高過男

女高過男 上網識既話 一定唔會有結果

玩交友識親都美容雞CLS 轉左幾個app都係咁

老派約會 我覺得講得好啱 所以我哋成日都會散步傾計

好簡單 對方開始hea覆先 咁我自然都會跟住咁做
咪當識個朋友 緣份呢啲嘢好微妙

幾個人？ 十幾個人就差唔多
唔係靚仔 講嘢唔吸引即刻收皮

識咗個女仔 日日都text 做咩都會同我講 朝朝都講早晨 晚晚都講早抖 又改大家花名 keep咗一星期了 有無機？ 應唔應該約出黎好？？

我都係

利申：錯手負評左

咁自我中心
條女又咩料到呀

識到一生中最愛

係連登某個post留tg 咩都唔打但咁都有人搵
跟住我地兩個愈傾愈多
仲愈黎愈夾大家諗咩都好知
但大家都唔知咩樣同身材
好怕佢會介意我樣衰又大份
出到黎仲要女神黎....

不過已經同佢一齊半年了

初初有冇約你但俾你拒絕？

可能已經同其他傾人緊，但係未正式一齊

而你又重肯傾咪keep 住先

以前細個做生意仔，見慣左
依家見到無乜感覺
搵愛真係好難

同意！護士最pk！已經變左ex

Story thx

no,